我今日係7-11用支付寶，收銀同後面啲人嘖嘖聲

𨳒你老母，唔通有優惠唔𨶙用啊

仲用支付寶？我用微信方便好多

支付寶我仲有$5coupon

自己比貴左就唔忿氣

d 𨶙樣係咁𨶙乞人憎，後面個阿叔揸住二支啤酒仲專登放上枱，跟住我等登慢𨶙慢嘟

5蚊慳黎做咩

我窮𨶙

😆

佢d錢拎哂黎貼麻友雞

上次我用3個acc 分開比錢用3次discount
等20分鐘姐 d人接接接
呢家尐00後好冇禮貌

得大陸仔同埋自以為係醒既師奶先會用
次次見有人係前面用支那寶, 都會自動被成條人龍label為大陸仔

我是中国人

八達通就唔夠快。但快過現金啦，你拎定個qr code比佢地既話